夠啦夠啦 唔好再踢啦

屌你老母 我笑到訓唔到
仲要番工

投降啦